人民幣走勢

黎緊加息，點睇人民幣走勢？

由3個月前850到依家80幾

過左農曆新年開始跌啦!

其實有外匯管制
你諗基本面好易比人trap